今季英超係咪已經完左？

榜首鏝都係睇幾時可以提早拎冠

依家制度上二三四名其實無分別

阿就前四無望

唯一有變數就係睇下車追唔追到五分差距

宜家先知完左？

未 仲有10場阿記的精彩賽事睇

234仲有得爭嘅
同埋降班囉

未完，獌會後上奪冠

睇阿仙奴淪為中遊都幾爽

阿迷真係好撚慘，打強隊輸，打弱隊又輸

仲要睇曼城破車最高分紀錄

all about tiki taka

最高係咪95分

爺爺最後十場

係8和1負

未完架 睇獌狗既氣燄 佢地重得有得追

過咗今晚 獌又可以加多一分

即係鏝之後9場仲可以和多4場

英超係睇炒領隊同買賣球員
英超? WFC \ /

仲要爭第二騎住人

睇下曼城過百分

軌奶完鏝袋底就完啦

英超以後都j下緊湊度都唔得了, 鏝狗做壞規矩

留意下般尼追唔追到五分差距仲實際啦

總共有6個轟既紀錄可以破
最多積分(2004/05 95分)
最多勝仗(2016/17 30場)
最多作客勝仗(2004/05 15場)
最多入球(2009/10 103球)
最大得失球差(2009/10 +71)
最多主場入球(2009/10 68球)

始終破唔到yaya嘅全季同跨季不敗

就係等你講呢句